Lihkg 港產片及歐美劇集 TG 討論Group (1)

想同大家傾下港產片，歐美劇
有意者join

大家group內隨意留下影評

有興趣者大家入來同幫手pish

最近睇左 春嬌志明 同囚
都想同大家傾下

pish

pish下

番工悶就入來傾下

wow

推

正

推推先，開始有人

廿